<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="105">
   <author>GtX</author>

   <version>1.2.0.0</version>

    <title>
        <en>Easy Development Controls</en>
    </title>

   <description>
        <en>
            <![CDATA[Easy Development Controls is designed as a testing tool for modders, mappers and content creators. It can also assist with gameplay setups or however you wish to play the game.

It includes some features available already through the game console commands but now easily accessible and also the addition of many new custom features.

Most features support use in Multiplayer and permission levels of some commands can be adjusted. This now also includes existing console commands that previously only worked for the host.

Some quality of life features include:

- Teleport: Quickly move yourself or vehicles around the map by selecting a location on the map, by field number or x/z coordinates.
- Flip Vehicles: Allows a user to easily correct upright rotation of a vehicle.
- Super Strength: Increases a players carrying capacity and pickup range.
- Hud Visibility: Shows and hides the whole hud, you can also activate a key binding for faster access.
- Show Bale Locations: This will display all farm owned bales on the map.
- Show Pallet Locations: This will display all farm owned pallets on the map.
- Advance Growth: Advances all crops to the next growth stage.

With the extended number of features plus many new features planned, Easy Development Controls has something for everyone.

For further information please see the README on the Github repository.
https://github.com/GtX-Andy/FS25_EasyDevelopmentControls

Inputs:
- Open Menu: F12


Changelog 1.2.0.0:
- The current location of the 'defaultUserSettings.xml' is now displayed in the 'ABOUT' section of the EDC Help page.

- It is now possible to close the menu using the 'Open Menu' key binding. This feature can be disabled in the 'defaultUserSettings.xml' under 'toggleMenuMode' if required.
- Some general improvements and bug fixes are included along with the following.

- [General] Feature 'Stop Time' now allows restarting of time also, time state is displayed on button using a play and pause icons.
- [General] Feature 'Set Quality' now restores 'User Default Settings' when exiting the game to the main menu to avoid potential issues.
- [General] Fermenting bales in Object Storage buildings are no longer displayed when 'Show Bale Locations' is enabled.
- [Objects] Fermenting bales in Object Storage buildings are no longer deleted when using 'Remove Bales' feature.
- [Objects] Fermenting bales in Object Storage buildings are no longer displayed in the bales counter when there is no game limit.
- [Objects] Correct ground height is now used on slopes when using the 'Plant Tree' feature.
- [Objects] Feature 'Add Log' now supports Highlands Fishing Expansion log types where possible.
- [Objects] Box pallets for crops spawned using the 'Add Pallet' feature now includes a discharge node for use at tip points.
- [Vehicles] Added 'Vehicle Selection' feature, allowing implement selection change when vehicle is entered without leaving menu, useful when refilling multiple trailers etc.
- [Vehicles] Added 'Wetness Debug' feature as requested.
- [Permissions] Save changes popup is now shown when pressing ESC input or back button if required.

- Chinese Simplified (cs) translations added.
- Italian (it) translations updated.
- Spanish (es) translations updated.


Changelog 1.1.0.0:
- [General] Fixed bug where some POI icons would remain hidden after using teleport screen.
- [General] Fixed bug where setting 'Show Collectables' above 70% would be incorrectly displayed when re-opening menu.
- [General] Removed outdated help information for 'Delete Objects Key'.
- [Player] Fixed incorrect setting allowing 'Super Strength' state to be saved on dedicated servers.
- [Vehicles] It is now possible to set operating hours to 0 or 2 decimal places.
- [Vehicles] Fixed 'Condition' incorrectly applying selected state type.
- [Placeables] Fixed 'Tip To Trigger' text box not always enabling/disabling when opening menu.

- Ukrainian (uk) translations added.
- Brazilian Portuguese (br) translations updated.
- Czech (cz) translations updated.
- French (fr) translations updated.
- Polish / Polski (pl) translations updated.
- German (de) translations updated.
- Russian (ru) translations updated.
- Italian (it) translations updated.

- Adjusted some default user settings to the 'off' state and prevent them from saving with the game to avoid user confusion.

Note: Due to mod changes the defaultUserSettings.xml file will be updated to the new mod defaults. As with previous releases these settings can be adjusted allowing them to be automatically applied when joining a multiplayer game or starting a new local save.

Release 1.0.0.0:
- The texts of some new commands may be displayed in English for some languages, these will be adjusted in future updates as the correct translations are submitted via GitHub by any community members willing to assist.]]>
        </en>
        <de>
            <![CDATA[Easy Development Controls ist als Testwerkzeug für Modder, Mapper und Inhaltsersteller gedacht. Es kann auch bei der Einrichtung des Spiels helfen, oder wie auch immer du das Spiel spielen möchtest.

Es enthält einige Funktionen, die bereits über die Befehle der Spielkonsole zur Verfügung stehen, aber jetzt leicht zugänglich sind, sowie viele neue Funktionen.

Die meisten Funktionen unterstützen die Verwendung im Mehrspielermodus und die Berechtigungsstufen einiger Befehle können ebenfalls angepasst werden. Dies schließt nun auch bestehende Konsolenbefehle ein, die zuvor nur für den Host funktionierten.

Zu den Merkmalen der Lebensqualität gehören:

- Teleportieren: Bewege Dich oder deine Fahrzeuge schnell auf der Karte, indem du einen Ort auf der Karte, eine Feldnummer oder X/Z-Koordinaten auswählst.
- Fahrzeuge drehen: Ermöglicht es Dir, die aufrechte Drehung eines Fahrzeugs leicht zu korrigieren.
- Super Stärke: Erhöht die Tragfähigkeit und die Reichweite eines Spielers.
- Hud-Sichtbarkeit: Zeigt und verbirgt das gesamte Hud, außerdem kannst du eine Tastenbelegung für schnelleren Zugriff aktivieren.
- Ballenstandorte anzeigen: Zeigt alle Ballen der Farm auf der Karte an.
- Palettenstandorte anzeigen: Zeigt alle Paletten der Farm auf der Karte an.
- Wachstum vorantreiben: Bringt alle Feldfrüchte in die nächste Wachstumsstufe.

Mit der erweiterten Anzahl von Funktionen und vielen geplanten neuen Funktionen bietet Easy Development Controls für jeden etwas.

Für weitere Informationen, lese dir die README aus dem Github durch.
https://github.com/GtX-Andy/FS25_EasyDevelopmentControls

Eingänge:
- Menü öffnen: F12


Changelog 1.2.0.0:
- Der aktuelle Speicherort der Datei „defaultUserSettings.xml” wird nun im Abschnitt „ABOUT” der EDC-Hilfeseite angezeigt.

- Es ist nun möglich, das Menü mit der Tastenkombination „Menü öffnen” zu schließen. Diese Funktion kann bei Bedarf in der Datei „defaultUserSettings.xml” unter „toggleMenuMode” deaktiviert werden.
- Neben den folgenden Punkten wurden einige allgemeine Verbesserungen und Fehlerbehebungen vorgenommen.

- [Allgemein] Die Funktion „Zeit anhalten“ ermöglicht nun auch das Neustarten der Zeit. Der Zeitstatus wird auf der Schaltfläche mithilfe von Wiedergabe- und Pause-Symbolen angezeigt.
- [Allgemein] Die Funktion „Qualität einstellen“ stellt nun beim Beenden des Spiels zum Hauptmenü die „Benutzervoreinstellungen“ wieder her, um mögliche Probleme zu vermeiden.
- [Allgemein] Fermentierende Ballen in Objektlagergebäuden werden nicht mehr angezeigt, wenn „Ballenstandorte anzeigen” aktiviert ist.
- [Objekt/ Produkt] Fermentierende Ballen in Objektlagergebäuden werden nicht mehr gelöscht, wenn die Funktion „Ballen entfernen” verwendet wird.
- [Objekt/ Produkt] Fermentierende Ballen in Objektlagergebäuden werden nicht mehr im Ballenzähler angezeigt, wenn es keine Spielbeschränkung gibt.
- [Objekt/ Produkt] Bei Verwendung der Funktion „Baum pflanzen” wird nun die korrekte Bodenhöhe auf Hängen verwendet.
- [Objekt/ Produkt] Die Funktion „Baumstamm hinzufügen” unterstützt nun, soweit möglich, Baumstammtypen aus der Erweiterung „Hochlandfischen”.
- [Objekt/ Produkt] Box-Paletten für Erntegüter, die mit der Funktion „Palette hinzufügen” erstellt wurden, verfügen nun über einen Entladeknotenpunkt, der an den Endpunkten verwendet werden kann.
- [Fahrzeuge] Die Funktion „Fahrzeugauswahl” wurde hinzugefügt, mit der die Auswahl der Anbaugeräte geändert werden kann, wenn das Fahrzeug betreten wird, ohne das Menü zu verlassen. Dies ist nützlich, wenn mehrere Anhänger befüllt werden müssen usw.
- [Fahrzeuge] Die Funktion „Wetness Debug” wurde wie gewünscht hinzugefügt.
- [Erlaubnis] Das Popup-Fenster zum Speichern von Änderungen wird nun angezeigt, wenn die ESC-Taste oder die Zurück-Taste gedrückt wird, falls erforderlich.

– Vereinfachtes Chinesisch (cs) Übersetzungen hinzugefügt.
– Italienisch (it) Übersetzungen aktualisiert.
– Spanisch (es) Übersetzungen aktualisiert.


Changelog 1.1.0.0:
– [Allgemein] Fehler gefixt, bei dem einige POI-Symbole nach der Verwendung des Teleport-Bildschirms ausgeblendet blieben.
– [Allgemein] Fehler gefixt, bei dem die Einstellung „Sammelobjekte anzeigen“ über 70 % beim erneuten Öffnen des Menüs falsch angezeigt wurde.
– [Allgemein] Veraltete Hilfeinformationen für „Objekte löschen“ entfernt.
– [Spieler] Fehlerhafte Einstellung gefixt, die das Speichern des Status „Superstärke“ auf dedizierten Servern ermöglichte.
– [Fahrzeuge] Betriebsstunden können jetzt auf 0 oder 2 Dezimalstellen eingestellt werden.
– [Fahrzeuge] Fehler gefixt, bei dem „Zustand“ den ausgewählten Statustyp falsch anwendete.
– [Placeables] Fehler gefixt, bei dem das Textfeld „Tipp zum Auslösen“ beim Öffnen des Menüs nicht immer aktiviert/deaktiviert wurde.

– Ukrainische (uk) Übersetzungen hinzugefügt.
– Brasilianische Portugiesisch (br) Übersetzungen aktualisiert.
– Tschechische (cz) Übersetzungen aktualisiert.
– Französische (fr) Übersetzungen aktualisiert.
– Polnische (pl) Übersetzungen aktualisiert.
– Deutsche (de) Übersetzungen aktualisiert.
– Russische (ru) Übersetzungen aktualisiert.
– Italienisch (it) Übersetzungen aktualisiert.

- Einige Standardbenutzereinstellungen wurden deaktiviert und verhindern so das Speichern mit dem Spiel, um Benutzerverwirrungen zu vermeiden.

Hinweis: Aufgrund von Mod-Änderungen wird die Datei defaultUserSettings.xml auf die neuen Mod-Standardeinstellungen aktualisiert. Wie in früheren Versionen können diese Einstellungen angepasst werden, sodass sie beim Beitritt zu einem Multiplayer-Spiel oder beim Starten eines neuen lokalen Speicherstands automatisch angewendet werden.

Version 1.0.0.0:
- Die Texte einiger neuer Befehle können für einige Sprachen auf Englisch angezeigt werden, diese werden in zukünftigen Updates angepasst, da die korrekten Übersetzungen über GitHub von allen Community-Mitgliedern eingereicht werden, die bereit sind, zu helfen.]]>
        </de>
        <fr>
            <![CDATA[Easy Development Controls est conçu comme un outil de test pour les moddeurs, les créateurs de cartes et de contenu. Cela peut également vous aider avec les paramètres du jeu ou la façon dont vous voulez jouer.

Il comprend certaines fonctionnalités déjà disponibles via les commandes de la console du jeu lui-même, mais désormais facilement accessibles depuis un menu, en plus de l'inclusion de nombreuses nouvelles fonctionnalités.

La plupart des fonctionnalités prennent en charge le multijoueur et les niveaux d'autorisation pour certaines commandes peuvent également être ajustés. Cela inclut désormais également les commandes de console existantes qui ne fonctionnaient auparavant que pour l'hôte.

Certaines caractéristiques de la qualité de vie incluent :

- Téléportation : vous pouvez vous déplacer rapidement, vous ou vos véhicules, sur la carte en sélectionnant un emplacement sur la carte, par numéro de champ ou en saisissant des coordonnées X/Z.
- Retourner les véhicules : permet à l'utilisateur de corriger facilement l'orientation verticale d'un véhicule.
- Super Force : Augmente le poids pouvant être soulevé à la main et la distance de préhension.
- Visibilité du HUD : affichez ou masquez l'ensemble du HUD, vous pouvez également attribuer une/des clé(s) pour un accès plus rapide.
- Afficher l'emplacement des balles : affiche toutes les balles appartenant à la ferme à leur emplacement actuel sur la carte.
- Afficher l'emplacement des palettes : affiche toutes les palettes appartenant à la ferme à leur emplacement actuel sur la carte.
- Avancer la croissance : fait passer toutes les cultures au stade de croissance suivant.

Avec le grand nombre de fonctionnalités et bien d'autres qui devraient être ajoutées, Easy Development Controls est sûr de satisfaire tout le monde.

Pour plus d'informations sur, veuillez consulter la page README du dépot Github.
https://github.com/GtX-Andy/FS25_EasyDevelopmentControls

Entrées:
- Ouvrir le menu : F12


Changelog 1.2.0.0:
- L'emplacement actuel du fichier « defaultUserSettings.xml » est désormais affiché dans la section « À PROPOS » de la page d'aide de l'EDC.

- Il est désormais possible de fermer le menu à l'aide du raccourci clavier « Ouvrir le menu ». Cette fonctionnalité peut être désactivée dans le fichier « defaultUserSettings.xml » sous « toggleMenuMode » si nécessaire.
- Certaines améliorations générales et corrections de bogues sont incluses, ainsi que les éléments suivants.

- [Options générales] La fonction « Arrêter le temps » permet désormais de redémarrer le temps. L'état du temps est affiché sur le bouton à l'aide d'icônes de lecture et de pause.
- [Options générales] La fonction « Définir la qualité » restaure désormais les « Paramètres par défaut de l'utilisateur » lorsque vous quittez le jeu pour revenir au menu principal afin d'éviter d'éventuels problèmes.
- [Options générales] Les balles en fermentation dans les bâtiments de stockage d'objets ne s'affichent plus lorsque l'option « Afficher l'emplacement des balles » est activée.
- [Objets / Type de contenu] Les balles en fermentation dans les bâtiments de stockage d'objets ne sont plus supprimées lorsque vous utilisez la fonctionnalité « Supprimer les balles ».
- [Objets / Type de contenu] Les balles en fermentation dans les bâtiments de stockage d'objets ne s'affichent plus dans le compteur de balles lorsqu'il n'y a pas de limite de jeu.
- [Objets / Type de contenu] La hauteur correcte du sol est désormais utilisée sur les pentes lorsque vous utilisez la fonctionnalité « Planter un arbre ».
- [Objets / Type de contenu] La fonction « Ajouter une bûche » prend désormais en charge les types de bûches de l'extension Highlands Fishing lorsque cela est possible.
- [Objets / Type de contenu] Les palettes de caisses pour les récoltes générées à l'aide de la fonction « Ajouter une palette » comprennent désormais un nœud de déchargement à utiliser aux points de déversement.
- [Véhicules] Ajout de la fonction « Sélection de véhicule », qui permet de changer d'outil lorsque le véhicule est entré sans quitter le menu, ce qui est utile pour remplir plusieurs remorques, etc.
- [Véhicules] Ajout de la fonctionnalité « Débogage humidité » comme demandé.
- [Permissions] Une fenêtre contextuelle « Enregistrer les modifications » s'affiche désormais lorsque vous appuyez sur la touche Échap ou sur le bouton Retour si nécessaire.

- Traductions en chinois simplifié (cs) ajoutées.
- Traductions italien (it) mises à jour.
- Traductions spanish (es) mises à jour.


Changelog 1.1.0.0:
- [Options Générales] Correction d'un bug où certaines icônes de POI restaient cachées après l'utilisation de l'écran de téléportation.
- [Options Générales] Correction d'un bug où le réglage "Afficher les objets de collection" au-dessus de 70% s'affichait incorrectement lors de la réouverture du menu.
- [Options Générales] Suppression des informations d'aide obsolètes pour "Supprimer la clé des objets".
- [Joueur] Correction d'un paramètre incorrect permettant d'enregistrer l'état "Super Force" sur des serveurs dédiés.
- [Véhicules] Il est maintenant possible de régler les heures de fonctionnement à 0 ou 2 décimales.
- [Véhicules] Correction de la "Condition" appliquant incorrectement le type d'état sélectionné.
- [Placeables] Correction de la zone de texte "Astuce pour déclencher" n'activant/désactivant pas toujours lors de l'ouverture du menu.

- Traductions en ukrainien (uk) ajoutées.
- Traductions en portugais brésilien (br) mises à jour.
- Traductions tchèques (cz) mises à jour.
- Traductions en français (fr) mises à jour.
- Traductions en polonais / Polski (pl) mises à jour.
- Traductions allemandes (de) mises à jour.
- Traductions russes (ru) mises à jour.
- Traductions italien (it) mises à jour.

- Ajustement de certains paramètres utilisateur par défaut à l'état "désactivé" et empêchez-les d'enregistrer avec le jeu pour éviter toute confusion de l'utilisateur.

Remarque: En raison des modifications du mod, les paramètres defaultUserSettings.le fichier xml sera mis à jour avec les nouveaux paramètres par défaut du mod. Comme pour les versions précédentes, ces paramètres peuvent être ajustés, ce qui leur permet d'être appliqués automatiquement lorsque vous rejoignez une partie multijoueur ou démarrez une nouvelle sauvegarde locale.

Sortie 1.0.0.0 :
- Les textes de certaines nouvelles commandes peuvent être affichés en anglais pour certaines langues, ceux-ci seront ajustés dans les futures mises à jour au fur et à mesure que les traductions correctes seront soumises via GitHub par tous les membres de la communauté désireux d'aider.]]>
        </fr>
    </description>


    <multiplayer supported="true"/>
    <iconFilename>icon_easyDevControls.dds</iconFilename>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/main.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <l10n filenamePrefix="translations/translation"/>

    <inputBinding>
        <actionBinding action="EDC_SHOW_UI">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_f12" />
        </actionBinding>
        <actionBinding action="EDC_PLAYER_RUN_SPEED">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_end" />
        </actionBinding>
        <actionBinding action="EDC_OBJECT_DELETE">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_delete" />
        </actionBinding>
        <actionBinding action="EDC_TOGGLE_HUD">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_scrolllock" />
        </actionBinding>
        <actionBinding action="EDC_SUPER_STRENGTH">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_home" />
        </actionBinding>
    </inputBinding>

    <actions>
        <action name="EDC_SHOW_UI" axisType="HALF" />
        <action name="EDC_PLAYER_RUN_SPEED" />
        <action name="EDC_OBJECT_DELETE" />
        <action name="EDC_TOGGLE_HUD" />
        <action name="EDC_SUPER_STRENGTH" />
    </actions>

    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="shared/fillablePallet.xml"/>
    </storeItems>
</modDesc>
